有圖, 九龍塘練習三手軚掉頭的問題

如圖, 其實要用黃線(窄D) 定 白線 (灁D) 來當做邊位?

應該係白線

白線

之前聽師傅講白線係貨van，黃線係私家車

其實最主要係識得控制速度，一味靠慢，車慢軚快，就算架車停喺條路中間都一樣可以三手軚掉到個頭。

去試場實地掉頭學啦

有時唔到個學生話事

咁又真
但如果考天光道成日要排隊
最好去試場練，仲要係斜路掉頭

天光道個三手掉頭條斜路闊好多，你係到掉到，去到一定得
利申:前日1 take pass 咗

其實我考澤安，點入試場練?

無得入去練，澤安出面有個位練，不過始終同試場差少少
我考個陣都係驚泊位掉頭多過驚路試，加油啦！

利申：澤安1 take pass

好驚斜路起步

第二手回多小小 第三手就好易出

升高極力子直到feel到部車向前chok一chok
同一時間部車會微震，咁就停
望鏡同盲點，然後放手制
有機會放手制後部車唔陏，咁就慢慢放極力子同時慢慢比油
哩個方法易掌握又穩陣